岩岩調景嶺去側魚桶地鐵中段好強閃左幾下光

奇想...會吾會係地底安裝左快鏡影相